有無試過一d好戲劇性/咁岩得咁橋既事？

我記憶中有兩次。

1）上星期響街有個後生仔幫左我一個忙（幫我執番部電話），今日我竟然interview 番呢個後生仔

2）初戀女友無聯絡/見面十幾年，前排先知道佢做左我鄰居

2 有無打友誼波
有咩事發生